【恐怖錄音】你聽到女人聲定男人聲？

錄音：

咪 嗯嗯嗯嗯 囉 男人把聲無咁高

好多人聽到男人聲 哈哈哈哈

哇屌，好想聽但又唔撚敢

好驚呀屌

男人哈哈哈

好高音wor

認真
各位唔好自己一個人聽

男人

留名等巴打文字版講講先 唔敢聽

嗚呀 我好多frd都聽到女人聲

大約一年前既恐佈在線黎
直播時到女人
之後重聽有時男人聲有時女人聲
但條聲個source係一樣
有好多人都係咁講

是男人喎

男既嗯嗯嗯嗯

我聽到男人哈哈哈哈wor
勁似呀bob笑聲

全部都係男人 除左個個大陸口音啊嬸

媽呀

女聲

聲音版芭蕾舞女人.gif

我由頭到尾聽左好多次 都系聽到女人聲既嗯嗯嗯嗯

點解有人聽到阿bob笑聲

淨係聽到男人笑聲 哈哈哈 好低沉

我都覺得似 不過好撚恐怖 我應該有一段時間唔敢聽錄音

你講完啊bob之後把聲聽聽下由女人變左男人

下

又係果啲左右腦問題啦我估

唔敢聽...

我聽到好高音

其實無咩特別，當你諗住係女人嗯嗯嗯就會聽3到嗯嗯嗯，你諗住係男人哈哈哈就係哈哈哈。
本身個收音就好沙好模糊，再加埋本身定型左係恐怖奇怪野所以先會咁

一開始聽男聲
聽多幾次變左女聲

以為係黃小姐

我係咁諗住男人哈哈哈都唔得

我聽到男人聲

明明就係呀bob係度哈哈哈哈

兩種都聽到 幾特別呢個

聽左好多次都係女人聲嗯嗯嗯嗯喎...

阿Bob hahahaha

完全聽唔到有笑聲

係偏女人嘅嗯嗯嗯囉 唔好嚇我喎

屌果3下笑聲明明男人聲黎

咁你聽唔聽到女人嗯嗯嗯

聽撚左 完全唔恐怖 係到fake

男人好沉既笑聲
係似阿bob 笑聲

男人 哈哈笑

一開頭係個男主持係到嗯嗯嗯,之後無啦啦有個男人哈哈哈,除左講野條女,完全聽唔到女人聲

聽到個女人係咁嗯嗯嗯

有人聽到男人笑聲
個錄音裡面本身都有人問 邊個笑
但係我完全聽唔出係笑聲

似個女人講嗯 然後lag左機 所以變嗯嗯嗯

淨係聽到女人嗯嗯嗯 聽左幾次都無男人笑
好不安

會唔會係唔同喇叭聽到唔同聲

同一部手機 比我第二個人聽係哈哈哈 我聽到女聲嗯嗯嗯

最奇怪係同一個人同一個置
唔同時間聽會聽到男同女聲

真係左十幾次都係bob 笑聲
不過係有少少似lag 機

聽左10幾次都係男人笑聲

會唔會女人聽到女人聲
男人聽到男人聲

唯然我係聽到女人聲
利申：有鳩

法國貼耳聽就女人嗯 離遠聽就男人哈
會唔會係段聲音既質素問題

先男後女

系你老母呀

聽咗十次都係男

較最細聲同最大聲
用埋PC同電話聽都係BOB笑聲

我兩種聲都聽到
女o既嗯嗯嗯
同男o既哈哈哈

同一時間？定先女後男

我都係，先嗯後哈，完全係兩把聲黎

隨時想聽邊種都可以聽到，諗住係嗯嗯嗯就會聽到嗯嗯嗯

睇完呢條片就知其實聽覺唔係真係咁準

嗯嗯嗯

我淨係聽到ba ba ba

1:29 望去左邊圖真係會聽到fafafa 但聽多次望去右邊 就真係會聽到bababa

完全聽唔出

CLS

係男人好沉把聲哈哈哈 好似雄霸係劍塚笑果把聲咁

今日第一次聽係男人笑，依家聽極都係女人

同你一樣

除左講咩生活習慣個女人
全部都係男人聲喎 邊到有女人聲
一個聽緊女人講野嗯左一下 一個哈哈哈(呀Bob)

頂 我好想聽到男聲 淨係聽到女

呀bob咁上下個種笑

原post d人話 隔一陣再聽有唔同聲
我地即管隔一陣再聽下

我個腦諗緊嗯嗯嗯就聽到把中性既嗯嗯嗯
諗緊哈哈哈就聽到阿bob既哈哈哈

兩把聲都聽到
女聲既ng ng ng ng 同男聲奸笑 哈哈哈哈
諗住邊樣就聽到邊樣

同好啦夠啦師父 好撚痛呀師父一樣

講野係女人，嗯係男人

聽到男人笑？

男人聲 沉沉地 笑得豪邁咁哈哈哈

完全唔知點樣聽到女人聲
咁沉把聲，魯芬把聲都冇咁沉

完全唔知點解聽到男人聲
咁尖把聲，曾志偉把聲都冇咁尖

男朋友聽到嗯嗯嗯
我聽到哈哈哈
日開頭 仲以為佢玩我

當時聽節目都聽到
但聽極都係男人聲

個節目好耐定新ga?

聽咗十幾次都係 嗯嗯嗯

女人低聲嗯嗯嗯嗯

做乜撚野呀，邊撚到恐怖啊屌

點聽都係女人聲 嗯嗯嗯

你地講完呀BOB 淨係諗起佢個鳩頭樣

集中唔到諗女聲

完全唔似呀bob 聲喎

恐怖在線嘛
不過唔記得邊集了

2把聲都聽到

第一次禁黎聽明明係女聲
第二次之後就係啊bob笑聲

淨係聽到男人哈哈哈

好想聽到女聲，但點聽都係似肥bob既笑聲

聽日阿bob 哈哈哈咁

個心諗住嗯嗯嗯就聽到女人聲
諗住哈哈哈就聽到阿叔聲

X2

邊撚到恐佈呀
係咁loop 仲幾好笑

唔識起題
下次叫【好笑錄音】

有女人聲"嗯"左一下
之後就係男人聲"哈哈哈哈"

原本用耳機聽咗好多次都係女聲
睇完你個cm將個耳機拎遠少少就聽到男聲
依家再帶返淨係聽到男聲

iphone 7 喇叭 淨係聲到女人嗯嗯嗯嗯

完全冇男人聲/呀bob 笑聲

正式宣布聽到嗯嗯嗯嘅都係弱聽

放遠d試下啦

利申 我唔得

5555

我聽到係男人聲

利伸：自己係"靈異"體質

女人嗯嗯嗯

我都聽到男人聲
利申 魔法師體質

我聽到女人聲
利申：上帝體質

呀bob

聽左廿幾次都係女人嗯嗯嗯
用過唔同耳機+喇叭都一樣

聽極都係女人聲

電腦聽手機聽都係男人

頭幾下交談唔撚計喎
明明就係男人哈哈哈

女人

聽咗好多次都係女人聲喎

男人喎

屌 係咪用黎撚人架

我就唔信有人聽到女聲

下 屌我真心聽到女聲 嗯嗯嗯

一開始聽到係女人聲 聽多幾似男人聲

啊嬸：啊nigger
男主持：嗯
啊嬸：平時d生活習慣都好了解
男主持：嗯
啊嬸：即邊個...
啊bob：哈哈哈哈哈
男主持：一定架喇
啊嬸：邊個做野點樣 邊個笑啊頭先？

利申：listening f

男人笑聲 仲要笑到好似王祖藍扮鍾景輝果種笑腔

我聽左三四次都係女人聲喎

用cheap耳筒=男人
用貴耳筒=女人

笑到成隻狗咁

我聽到女人嗯嗯嗯
男朋友聽到男人嗯嗯嗯

點解會咁

好撚痛呀師父vs好啦夠啦師父

聽幾多次都係女人嗯嗯嗯嗯

lm